［Nonju］三大有咩水泡科

CGPA 3.58可以報3大咩科？

屌你開返去校園台啦

衰咗重咁串